就算Trump落台，香港人都唔可以放棄抗爭

時日無多，同手足講定先。

不論Trump連任抑或Biden勝選，請求香港人也不要放棄抗爭。（當然係專注做合法抗爭，我都唔想手足出事。）

要留意，美國對華政策， 唔係由美國總統話哂事，而係由政黨決定.
美國兩黨絕大部分人都支持香港人權法，所以暫時唔駛太擔心兩黨會賣香港。

反而，如果香港人停止抗爭，中共可以周圍宣傳話香港人滿意中共管治，全世界人都會以為香港人滿意中共管治，到時無人會再幫香港。

我都會大幅減少上連登，因為如果我再用以前既手法去抗分化抗fake news，可能反而令被澄清者犯國安法，幫人反而變左害人。所以我係連登既作用近乎已完。

但都希望香港人不放棄抗爭，更不要自殺。中共得罪全世界之勢已成，不過如果香港人自己不站出來，無人會幫到香港人。

Solomon Yue: 香港手足要準備承受慘痛迫害。美國不會放棄香港人，請求香港手足堅持上街進行和平抗爭。

陳巧文：勉勵香港手足繼續抗爭，沒有獨裁政體可永遠掌權，可參考南韓手足

到時見

71見

無錯，外國還外國，力架還力架，situation太多不同雖然追求自由

佢地食漢堡包大，禾地食飯大

繼續同國會議會遊說啦，等佢地同總統施壓
就算China Joe上台，都減少佢奶共既行動

國安法仲點樣合法抗爭

唔會放棄，唔通見到之前英國，今日歐盟就放棄咩

堅持先有希望

呢d要靠長駐外國既香港手足

係香港既手足，專心做好本土合法抗爭（我都唔想手足坐終身監禁）

澳門立左23條。

但澳門（少數）手足都不斷係法律中搵空間抗爭，無停過。

我都正想講

澳門立左23條。
但澳門（少數）手足都不斷係法律中搵空間抗爭，無停過。

盡做吧。

認同
同埋無論立咩法都好
立法後一定要有遊行

好似國安法 假設71凌晨實施
而71都有好多人夠膽遊行嘅話
咁國際線先有子彈去證明香港人要人幫
相反一但立法後無人遊行=妥協咗共產黨
到時就無人再理香港

襯依家國際線著火
一定要不斷有行動同求救先

咁果位就係被認為「犯法」先用法律捍衛啫
依家既法治都搞到咁 法律真係有咩空間呢
邊有得咁同澳門比

難聽講句 應該都會回復正常生活啦 都唔會做到啲乜

唔撚識搞地下黨 灰色地帶 或者直接去外國?
有國安法/侵落台就唔可以抗爭 學人叫時代革命?

澳門一早無法治，有國安法23條，手足咪又係繼續上街
點解澳門人得，香港人唔得？

依個位真係尷尬
革命要送頭
但冇人想送自己頭

企喺度俾人拉啦，撚有抗爭過佢哋

Push

到咗今時今日 你仲係覺得侵唔係更奶共個個？

而家全世界都關注香港。
香港人只要繼續做本土合法抗爭，向全世界繼續顯示不認同中共法律。

應該話美國對華政策改變係關情報部門事
例如FBI CIA 國防部 司法部時
拜登想奶共都冇得逆情報部門既意見

你冇槍同共產黨鬥只會白白送死， 咁嘅話就只可以逃亡苟且偷生

落左單既義士，的確係逃亡比較好

落咗單嗰啲救唔到㗎啦， 最少保釋咗嘅都應該喺最後嘅好日子盡情狂歡玩船p

應該咁講
侵侵為左貿易deal，一定唔會香港人行先
佢係一個deal maker思維，我只會話佢係奶利益

但China Joe可以話連撚9中國，謀求最大利益能力都冇
簡單講，係香港人立場，二擇一，我都prefer侵侵

我哋一定會各盡所能

記住：兄弟爬山

仲抗你老母爭咩
我安心番工搵錢唔好?
同你衝出去送監 10 年喎 好撚好玩啊?
trump 輸左就預左中國堀起架喇on9 仔

7.1

就算係Trump
你見佢幾次收疆
唔想全面對付支國
都係參眾兩院焗佢出手

所以香港人唔駛太驚美國會賣香港

你咁講71應該念力抗爭

我從來都唔信侵侵喺真心反共。佢只係一個生意佬，邊道有著數就靠邊。但係佢用嘅人，例如Pompeo, Pence, Bolton 全部都係鷹派，反共反咗幾十年。我反而信依啲人。

其實係
只不過侵同Joe,我相信侵內閣都會多d鷹派人
同埋侵有一樣野好，佢要做既野，點都做落去

假如 本土派議席 比 民主派少 請別再慫恿人們抗爭

繼續上街

立法之後就靜默遊行
堅持幫襯黃色經濟圈
同埋靠海外手足繼續遊說
無論如何都唔好放棄

joe既內閣係咪當選左先知?

毒男

Pompeo Pence Bolton全撚部都侵請返嚟
咁都唔反共
唔係侵 美軍仲係中東玩緊
歐洲同中韓仲奶緊共
公開支持以色列又係為利益?
咁幫香港又有乜利益
幫香港搞到佢比中国威脅
傻下傻下人講你就信

日韓

眾議員咁大力支持香港
唔係只得侵

何況侵唔係想咁制裁中共

請留低，唔好走，抗分化未必會變左害人，要睇 context 同用字，連登太少人以抗分化為己任，所以好重要！

謝謝手足

好難, 如果好似Solomon既人幫香港政客澄清, 反而會累果位政客被屈國安法而坐終身監禁....

RISK太高, 玩唔過

但我一日係香港, 都唔會放棄上街

謝謝手足

71維園見

唉，我明白，好難。

多謝你一直嘅努力就真，我主要係 cdrom，但每每五毛空群而出時都會見到你嘅身影。

或者唔好減少上連登（畢竟呢個平台（同 Facebook）喺可見將來都會係港人主要嘅溝通媒介，而且仲有唔少海外手足，佢哋講咩都唔怕），但只係喺對各方面都安全時先發言。

但我一日係香港, 都唔會放棄上街 - me too.

當然，莫講話侵落台，就算雜種落台，抗爭都唔應該停。

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

[black]7.1 7.1 7.1 7.1 7.1[/black]

感謝手足

希望可以有日同你係煲底見